[舊玩具]點解。。連養隻他媽哥池都。。

小弟近排搵翻部他媽哥池出黎玩，重拾下兒時回憶

隻野本身都好地地，岩岩出世，
進化左一次都幾可愛

細細粒好似舊雪糕

心諗今次實冇死，大個一定好得意
因為記得有幾隻特別奇怪。。。

點知過左一日之後。。。

。

。

。
額？

黑色星星人。。。？

唔。。。

其實都唔錯，係有啲騎呢，
都叫幾有型棍嘅 再大應該唔會柒得去邊

但點都估唔到，
今日一放工翻到屋企，滿心歡喜睇下佢有冇進化

。

。

。

。

啊！！！！！

乜鬼野黎啊！！！！！

好地地做乜變左油頭毒撚

唉。。而家真係冇曬心情玩

樓主應該同我差唔多年紀

屌那星，樓主黎既喂

唔記得左遮住部機個front cam?

三粒制

當年無錢買
但有隻香港出嘅養恐龍仔機
好正

係咪呢部？
印象中細個都都有買

物似主人形

早排有個po係問有冇人細個靚大個走樣

樣衰嘅真係做乜都樣衰 。。

希望佢可以脫毒

真係毒撚咁樣

我有 細個撞親個頭入醫院
出院姑姐送左隻俾我

而家仲有冇得買返黎玩?

玩到埋尾幾日瓜左柴

笑右

上排左二正正就係細個玩果部
真係正版黎既咩？！
果陣老豆老母呃我話係女人街50蚊買

好想玩

好想玩
知唔知而家邊到重有得買？
好耐之前見到奇趣天地有，好後悔當初無買到

好似有老翻
細個都有呢部，但已經唔記得玩乜

Sogo好似有？

痴線

高質

我都想搵翻
想買翻部ver 新少少嘅黑白機，
見而家彩色嗰部太花

睇到想買返部玩下

過幾個月好似出復刻版？

細個個陣 我老母成日問我做乜次次都嫁左隻野出去 佢到依加仲講緊

宜家有Sanrio版

我細個都成日養左呢隻野出黎
好想養豆豆但養極都養唔到

太女仔
而家Lcx有tamagotchi pop-up store。
有二十週年機賣 上次去冇貨

好想玩 細個最愛既玩具

宜家出到彩mon好鬼靚
4百幾蚊隻好想買

好記得細個同我細佬隻tamagotchi配種

而家老母都玩緊，岩岩仲串我嗰隻生到咁

油頭毒撚

人生第一次拎私己錢買既野就係他媽哥池
仲記得嗰陣係屋企一路拎住一大疊散紙 一路俾呀爸話唔好買垃圾

說明書有寫 你照顧得好啲同陪佢玩多啲遊戲 就會生隻好啲嘅
我都試過生到隻好樣衰嘅 都生到過最好睇個隻（主角）
巴打再養過啦

屋企人從來唔拒絕我買，因為我可以玩好耐
所以次次都有資助買呢啲機仔

細細部呢啲機仔真係好抵玩

養埋落去再睇下點 因為咁而唔要好似好殘忍咁

其實最想養到隻青bb

邊度有得買

變毒撚真係好好笑

細個得老翻機玩

戴眼鏡嘅死毒撚

屌你個袋

Btw整得好正

屌你

跟本就係我黎

笑到仆街

求究極進化

我果部冇電

由細到大都唔識養依啲
見樓主玩得咁過引都想買隻玩下

留名想知邊到有得買

細個冇錢買正版
要係日本城買老翻

最近係尖沙咀見到有佢周邊買
童年回憶返曬黎，正打算去屌返部
有無爸打知邊到有正牌買？

樓上話lcx有 好似琴日返左貨 我都屌返部先

same

最新個20周年好似有熊本熊養

Ozil嚟㗎

知唔知幾錢部？

I

上網睇就話黃金賣$580部
但LCX就唔清楚，個日行過都唔知有機買

媽 好毒呀

屌 真架 ？

Lcx好似450
週年機係幾正

啲款麻麻 唔知揀藍定紫好

上網睇就話有
聽日去屌返部玩下先

我睇完實物覺得好花
同埋唔知幾時翻貨，上次問佢地都係話要留電話等通知

我有第二代同第三代 keep到依加冇掉

唔好同我爭

我都有部 同樓主隻色一樣
但借左比fd冇還

快過你屌先得

想買藍色。但好似得右邊兩部係20週年。。
男仔帶出去玩。。。

聽日上佢屋企攞翻隻歌池

見到日文有啲唔習慣

我覺得我會唔明

到底他媽哥池有冇進化表?

有同樓豬同一部同一隻色
有次浸左水壞左
btw 依家d彩mon 真心正4u 250$ 有交易

Sad。我記得我有部雞仔機又係跌左落廁所壞左

Btw 4u邊度有

之前係呢間買 唔知依家仲有無賣4u

有的，岩岩google左。。。

原來有咁多隻。頂 好變唔變變毒撚

其實4u玩落同其他有冇分別

買4u 前一部已經係樓豬果部 實有分別
不過越新果d越多角色囉 好多都係要另外買/去日本某d 地方scan code

岩岩fb page見遲下四月mix 會crossover埋Sanio
有蛋黃哥 little twin star養

無玉桂狗 負皮
btween 依家d機好厚好大舊 好樣衰
有得較靜音 拎埋出街

唔知買邊部好

有玉桂狗呀

一定係買兩部 生仔玩遊戲

又要買過部新機？
老老柒柒依家d 他媽哥池機好撚貴 玩兩玩又三分鐘熱度我真係係咁先

那有錢

淘寶有攻略買 講晒要養出邊隻就要有咩條件同鐘意d咩 最靚果d真係好難養得出黎 廿四小時都要睇撚住咁

咁又係。我都考慮緊，好撚450蚊玩幾日就唔玩
驚新野玩唔黎。又多日文

屌 搞到我都想玩返

乜乜乜限量版果d唔止450 呢個價錢比屋企人知我買部雞仔機真係比人笑同屌都似

有愛嘅1000蚊都照屌嘅
之前我搵人代bid部數碼暴龍機都用左七百幾 之後玩兩野就收翻埋。。

以前有2部，全部都壞哂

1000蚊比我玩幾日
不了

上年同女朋友係大阪買左隻計返應該港紙四百蚊咁上下，宜家個d多左野玩，玩下攝時間都幾好既
三月去東京買多隻20周年返黎玩下聯機交配

條女早兩年同佢細妹一人一隻，買左新款彩mon嗰隻他媽哥池，買番嚟嗰個禮拜咪日日玩囉，之後 影完相放上ig之後就掉埋一二邊，咁就幾舊水。自認三分鐘熱度真係唔好買，加上又唔是好襟玩，幾百蚊留嚟食下飯課下金好過

記得當年阿爸老笠公司個80後下屬果部畀我玩
(佢聲稱)

黃世澤

Same!左二右一！

想問邊度有得賣

我都想知

尖沙咀海港城lcx呀

笑死

只限20週年嗰四部

玩他媽哥池一定要交配
而家一得閒拎出黎玩下，玩手機game玩厭左

咁又係 所以小弟仲考慮緊，始終唔太好佢彩mon

想買翻tamagotchi music star或之前嗰啲

都係黑白機同埋呢個形順眼啲

劉在石咁既樣

呢隻叫日本大叔
著絲襪既變態佬

細個玩 有地中海阿伯架

Sanrio果部幾時有得賣

當年潮野嚟

當年一出，300蚊

之前都有一部sanrio

侏儸
唉點解會生到佢出黎

熊本熊好撚得意！

好正呀 好想買番隻黎玩

正啊邊到有

幾錢部

我都有兩部
我成個月前開post無人理 可能隻野唔夠柒
[img]2017/02/09/145825_16406e5108b687eef55cf7522eaf206a.jpg[/img]

你個塊鏡黎架？

絲打玩三國無雙

本熊個隻邊到買架？

好似只要係4U都會有熊本？

樓上唔好再quote圖啦
熊本係4u先有 我搵左個淘寶代購 佢會幫我刷埋材料
因為熊本係download characters 用他媽哥池個app搞
但我用iphone無nfc開放搞唔掂 靠佢幫我dl埋

我係有玩三國無雙 gundam mh 同太鼓

想問下佢咩價位,
上年諗住去原宿買, 點知我睇錯人地收舖時間買唔到

笑撚死

遲啲去日本唔知有無

我記得細個第一次要求我老豆買玩具比我
就係買左他媽哥池

樓主自己個樣黎

好撚想玩 細個有部奶白色x粉紅色 好靚

唔多明，如果我有NFC 就有？有無淘寶link ？ thx

講緊樓主隻野

你用an機就可以自己搞
去淘寶search拓麻歌子 有間叫潮流xx 我跟佢買 佢俾埋中文翻譯說明書我

本來想即刻出lcx屌返隻廿週年
但google左4月出果隻sanrio版又勁吸引
有冇巴絲知邊度會有代購/預訂

oh sorry

想知x2

Facebook上好似有個page會代購

好似有句野叫物似主人形

想問下，4u 同 4u+ 同mix有咩分別？邊部係最新，邊部係可以用NFC ?

細個玩過隻養恐龍，次次玩到生第三隻腳就死，未試過生齊四隻腳

唔介意既話可以淘寶 佢地會幫你刷埋啲downloadable characters同埋零食

睇到個post搵番出黎玩，想問下熟既巴絲打，呢款第9代有冇得係電話加場景/養熊本熊？

試下dl他媽哥池個app睇下過唔過到熊本入去

撚完熊本而家撚緊狗

連養隻他媽哥池都。。物似主人形

上網搵下個app先 第9代係咪就係4u/4u+?

啲日文難唔難上手？
有冇買兩部生仔

我買個陣淘寶賣家送上佢地自己翻譯既中文說明書
我有兩個fd同我一齊玩 但未結婚

你機面有冇寫明係4u?
我有寫住tamagotchi 4u

屌好撚pro下
間野叫潮之xx？好似唔見叫潮流xx
可能要自己買兩部

同求淘寶店名
見到有間小拓麻的xxx 同你個說明書一樣

係潮之xx
你去淘寶打 拓麻歌子

絲打唔該曬
真係見到好想買

我都有4u 係藍色勁靚 嗰陣買完玩左陣唔得閒玩收埋左 到依家都未得閒玩返 好想同其他機配種 但冇fd玩 我毒毒自己玩 見到留上絲打有中文說明書好葡萄 始終好多日文唔明佢講乜

專登摷返出黎，細個真係好鍾意玩

喂我影俾你呀
你有冇tg

右邊個扭蛋我細個都有
btw淘寶有攻略買而我堅買左
4u同4u+ 有少量功能唔同 角色好似都有分別 忘了

上網睇左，原來4u 同4u plus分別不大，係多咗的人，同mix就分別好大，4u可以用nfc去download 熊本熊個的，但mix就用紅外線

即係我個隻玩唔到熊本 我係PS

所以我都唔知買邊隻好，4u就舊的，要有nfc就多野玩，mix就新的，多左好多4u無嗰的

Both
一陣LCX買野

為左熊本買機 所以毫不猶豫買4u

我都想玩mix 但450

冇tg 你有冇line

冇限量白。又冇貨
都係買4u算。。。

有部二代藍色 但係冇電
想入部sanrio版養KiKi LaLa

樓主部機同我細個個部一樣

有同樓主同一款+同一隻色既機

有無4u+ 買？

等四月果隻

青bb靚仔啊

有。但見都係賣4u多。4u+貴一百好似？

我嗰部係第一代

唉，心大心細，又想買4u+，又想等4月個隻新mix，最衰兩隻無得連機

上面嗰個未出，要預訂代購
下面限定嘅唔清楚。可以上淘寶搵下。應該唔平

對Sanrio 角色無感
買住4u+先 四月再入mix

4u同唔同到4u+配種 ？

搵到唯一一間有得訂
買唔買好

以前細個嘅願望係好想要一隻他媽哥池
諗住大個有錢就可以買隻玩
但見到依家都買咁貴就真係由佢啦

問多幾間先
fb好似都有

求fb名
你個名

到到都賣2百幾，你呢間50，會唔會好伏

睇完個post我都想買隻黎玩
細個叫佢做電子雞

50係訂金咋 預計要5xx

Mix又無得刷野，如果買5幾幾，點解唔去lcx買?4u就話叫佢刷的角姐

貪佢有布甸狗

買隻舊款當係完夢

廢事俾人話宣傳
Fb搵下"Tamagotchi Hong Kong "應該會有個page
見佢地最新post話會有訂購

我細個都好想要
舊果啲黑白款大概幾錢?
想養熊本熊但覺得會三分鐘熱度

手機有app 28 笨大出

我有樓下正中嗰部
嗰時中一，幾個fd都有，係咁叫我買
結果用左成個星期零用錢買（好似一舊水）
買左返黎勁驚，收到好埋，驚佢咇出聲比老母知
之後養死左就再冇玩過

由細到大都好想買黎玩但唔識點玩

準備買4u養熊本熊

問左人sanrio 果部訂應該要5xx同埋應該好易無貨 講真mix 入面角色變化大d無咁易悶 4u 我兩野已經悶鳥

細個老母唔比帶返學玩
放學一定一堆屎 佢心情又唔好又餓
唔會養到好野

睇到新款咁靚都想玩返
但帶返工一定比人笑

利申 大嘴忠實fans

Mix玩遺傳代代唔同又真係好正

鐘意就梗係照玩，話知你

大嘴正啊。最正角色

最主要係睇下有無NFC，會多好多角色場地，又可以用英文，又有熊本熊，又平，不過如果無NFC，就可以完全唔洗諗

完全唔明點解要分兩個System，mix有NFC 咪唔洗煩，係要人心大心細

用iphone部哥池有nfc我都無撚用

我之前都係問人借機玩 好煩 但竟然唔記得裝英文

我見4u有熊本熊 但sanrio又有布甸狗
好難揀呀

入4u，再等Sanrio版
今日決定淘寶mix

我係睇完卡通片勁鐘意大嘴
佢應該受歡迎過豆豆？
去專門店好似大嘴products多d

買禁多？要兩部先好玩

好正！

我自己買而家部白色mix咋
得自己玩唔買兩部啦。睇貼吧。20週年限定可以唔連機解曬所有場境

根本係大嘴專賣店
話說而家買一送一。早知唔買住

邊部買1送1？係邊到買？

機冇得買1送1

我以為機買一送一 禁咩買一送一

全店商品 今日情人節最後優惠
毒撚

情人節出尖沙咀？無病呀嘛？

好核突

有粒墨嘅八爪魚

唔係毒丁已經好好

早排去好多公仔特價
但想要既一早買左

有無去lcx個展

皮已正

Lcx個展正啊 我都早買左啲公仔

有冇豆豆公仔？

你講俾人影相嗰啲定product
豆豆product好少(可能大嘴嘅太多)

同好
有無去影相會
隻大咀彈得好勁

我屌 孖潤腸

中學買左一部，一日比人偷撚左！

宜家D新機太女性化

冇去啊
Bb超得意

我都覺 不過鐘意玩就無乜所謂啦

問左 全款係$348 間野開左好耐 屌得過

正呀 即買

正 好想養little twin stars

已訂 等五月

請問係咪一定要連線先繁殖到
自己玩咪好sad

要兩隻 所以一定要連
識玩一定買兩部/搵朋友一齊買

Thanks, 咁唯有買多部迫男朋友玩

已經落咗訂買兩隻

我都係上排左二
仲有下排中間 另外有隻雞 有隻狗 細個成抽野掛哂喺頸

繁殖好似唔洗要兩部
睇攻略話都係因為要解場境先要同人連機
不過有朋友一齊玩係好玩啲

正 又幾平咁
今日先入左部20週年mix 唔知sanrio版有冇得單機解曬啲野

我又係左2 個時唔記得幼稚園高班定小一,放學番到屋企就即刻幫佢清屎同餵野食,好記得最後變左長頸龍,顯示得番個頭 佢死個日灰到我

唔洗咩 我之前係同男朋友一人一部然後結婚 我以為要

繼續要佢玩
單機的話繁殖就同npc求婚/等npc同你求婚
好想叫朋友一齊玩，但冇個想玩

準備買兩部sanrio mix

已訂兩部

我都訂左了 你地都係我講果個訂?
條友突然好多生意

我都今日入手兩部 都係呢間買

問左佢，佢話有限，有第一水未必有第二水，因為係限量，佢話得一隻色，我日頭問係第十幾個，如果要訂就要快，佢都係好難帶二三十隻返黎，先訂先得

訂一隻養melody

邊度買

淘翻黎 因爲買兩隻 所以有折又送毛毛套
仲有勁多贈品
TS日代屋

你講緊我上面擺sanrio 果間？

點睇係咪真野

唔太識。又搵唔到網上有假嘅mix

係呀，ig 叫 ms.xxxx個間

我當初諗住一隻要5xx 仲諗住唔買 因為買兩隻就千幾
依家一隻3xx 所以我都訂左2隻了
雖然好想知點解咁平

唔係賺好多架咋喎應該 唔會有假下嘛

細個有玩初代白色版

想知4月出個SANRIO版同MIX 比會唔會少D角色?
好想即刻去買返黎玩#lme

sanrio 果部又係叫mix 我都想知
可能無20 周年版果幾個角色？

有機會會少左mix一啲角色

本身mix同20週年限定機入面嘅角色已經有唔同

普通機:

限定機(唔知點叫):

同樣都係27個角色，sanrio版我估應該都會係咁

好想買mix 但好貴 一買就4xx

一係唔買限定嗰兩款
波點同條紋機 350左右
我都係特登買部mix睇下好唔好玩 再決定買唔買Sanrio

我發現我都蠢咗，應該買一部sanrio ，一部20周年，禁咪兩部都有唔同角色，不過訂左兩部，無得改

想養熊本熊 係咪4u就得？ Mix會唔會冇熊本熊？

宣布訂sanrio版果間價已加
要多謝我令佢咁好生意

冇熊本。4u同4u+都得
熊本要用nfc下載。mix冇呢個功能

我地係舊價？

我地訂果陣$348
依家要$398 喇

我好鍾意20週年黑色嗰隻 冇辦法啦 又要用錢啦

仲考慮緊

，買完睇下岩唔岩玩先

考慮到4月睇怕就要500 喇

玩緊mix。暫時覺得冇乜必要入埋Sanrio

到時如果覺得重複咗，就放一部sanrio，換一部20周年，應該可以多的角色玩，不過要等到四月尾先有，仲有二個月

好想快啲玩

二個月真係等唔切
到時叫啊媽玩埋一份囉

嘩乜而家新既sanrio都平過 20週年嗰部

有冇人知4U Lcx賣緊幾錢？

$450 仲要留電話 有貨先call你

加到398唔想係個間買，仲有無其他ig shop 推介呀
上面訂多左個位巴打有無興趣share

398 其實算平啦我覺得 依家買mix 都要450 佢加都正常既 我擺一擺上黎大家加埋都訂左10隻左右

細個好興，但老母買俾我第一日我部機跟埋我條褲掉左落洗衣機洗

我上官網睇其實日本個邊未定價 唔知個間398 點set 出黎

可能係訂金黎

佢話尾數170

原來咁多巴打鍾意玩他媽哥池

即係第二輪訂就 570埋單 ？

睇到都心痛

我訂兩部佢係叫我入356 然後尾數話340 喎

我都係340，我意思係一部就尾數170

總之全款都係348

不過我都想知點解咁平

佢可能會話因爲未出，個價係估出黎，到時真係得佢講，姐係無人知原價

其實隻4U同Sanrio都係open price, 係日本都係任開價, 果時係香港新出4U都好似29X左右, 講左d咩自己參透下

香港新個啲彩芒機邊有得買

4u 我買250

邊到買

一開始回post果間ig shop
不過依家無賣了

一係淘寶
4u+貴好多

屌你老味呀

求婚成功

屌 好想玩

快啲入翻部

已經唔想入Sanrio 覺得已經夠玩

依家唔得閒玩住 要等4月先有時間

想知小朋友mix埋會係咩樣

好撚想玩呀
諗住淘寶入部

毒撚一條友點玩 唔通要買兩部

個嘴好頂癮

四月。好似等sanrio好啲

毒撚表示都係自己一部，巴打想玩邊隻

似mix左豬腸嘴多d

我又對sanrio既公仔冇興趣 唔知到時20th會唔會減價

淘寶有？

毒絲想玩Sanrio果隻

決定分享下我隻4u 嗰陣好似玩左三日就好厭 唔知mix會唔會咁

其實而家他媽哥池係咪已經轉左叉電式？

入電架 兩粒

岩岩開始玩4u

他媽哥池d機靚左好多

Mix我仲解緊場境 未悶住

係遊戲又少左啲，又要成日死玩同一個game刷錢
呢排少左時間照顧佢就覺得佢幾煩下

岩岩結完婚

為左熊本真係想入翻部

咩係解場景？ btw原來我屋企有部ps 印象中好似玩法同4u差唔多

入啦 幾靚

有冇人玩緊4U識養熊本熊 有冇啲咩進化需求表睇

其實唔知係咪叫解場景
即係機入面去其他town/地方(場景)，好似去tamatown 火之城 人魚宮咁
4u好似都有？
Ps冇乜睇過

要遲下先 唔方便淘住
想買翻部黑白機玩

你有熊本熊既話佢info有講你餵咩俾佢食會變熊

出面鋪頭仲有冇現貨?

有隻3代 但冇電開唔到，好似中4買

我果隻叫Family Mametchi.....係咪唔好玩嫁

大家覺4u同mix邊部好啲？
屋企有部note 2

唔清楚，要搵下。之前去過啲舊少少嘅玩具店都唔見有

未玩過 見個款幾得意咁

食左好多都未變

始終忍唔住淘左隻,前幾日終於到
仲好多贈品,不過個套好流,M記D公仔來,仲要塞左入去拉唔埋拉鏈

好 開始養......
第1日

過左1陣.......

第2日.....進化仲有錢收

今日變左呢隻........

邊間淘？

要咩時期開始餵？

同埋幾錢？

上面有巴打講個間 但係香港淘寶搵唔到,要大陸淘寶先得,因為佢會送埋電池,而電池係過唔到境

有冇人4U 係自己用NFC刷野入去

唔小心重新開機左 冇曬啲野

我又冇NFC....

推

問朋友借住部android先啦

巴打
我買嗰間好似冇你呢間送咁多嘢

唉琴日仲養死左 去到第四代

其實除左舊電,最緊要都係本翻譯書,而家D選項多過以前好多,細個玩都識撞下撞下,新個D好多日文,冇本書真係睇唔明

我搵緊官方翻譯左既攻略書,唔想再淘喇,運費都唔少野
但係唔知邊度有

唔洗淘啊巴打
上貼吧其實有齊曬攻略
解完場境基本上就唔會再睇

其實主要想睇d人物點養
貼吧搵唔到

想收兩隻復刻版
Tg: siufuu

想買sanrio果隻
間間鋪都炒到$550以上
有無巴絲推介下良心鋪?

有無人講下每部特點,又4U又MIX 又唔知點咁,想睇下玩邊部

我搵左兩個代購

聽代第一個代講係因為限量發售，每個人只限買兩部，佢地再排隊已經冇得賣，同因爲的貨留返比啲大型百貨公司，所以好難買到，上ebay個的都550以上，個代購話第二批貨要等到10月，個時先會平的，佢都話廢事我等，所以退返錢畀我

第二個代購佢有貨，不過都要5百幾，不過25號就有

我上面有張圖解釋咗，4u 同mix同其他有咩分別

屌

請問巴打第二個代購25號會唔會有現貨?
朋友27號生日 想買部俾佢

我開信和間精品
九月好似係行貨版

sanrio 版 sogo 好似之前有得預訂, 唔知佢地賣幾錢

第一日amazon jp 都成7000yen
5XX連運費同代購費差唔多

我都怕佢無，所以我都有問佢，第一批貨佢有比我睇過係係佢手，佢話返第二批貨95% 24號返，25應該會到我手，不過佢最後尾都有講如果無都會去實店買比我，你27號要要送比人我都唔夠膽答你，你可以問一問佢

唔該晒巴打..
方便俾個LINK我去問嘛?

Send 錯，呢個唔係

呢個先係

[/QUOTE]
呢個先係[/QUOTE]
唔該晒, 已問了

呢個先係[/QUOTE]
唔該晒, 已問了[/quote]

我準備上淘寶淘一本攻略

我都買左部
邊度有攻略睇？

想問部mix唔係sanrio 邊度最平？

你上網打拓麻哥子mix攻略會搵到少少，不過唔係好清楚，唔多詳細，如果想清楚的，就上淘寶買，佢係將原本個本攻略日文轉做中文

Mix 唔係 sanrio，我估都係淘寶，我去旺角都唔多覺得有得買

我買左saniro 唔見有攻略

本攻略唔係for saniro 架，係之前mix 個本，不過mix都有分20週年個的，你去淘寶睇下就明，saniro係的人唔同左，但部機都係mix

Ok我愛台灣妹

你禁快有 ，早知問你係邊到買

恐龍仔機

好靚呀 點解20週年冇咁靚

係唔係一係揀布甸狗 一係揀熊本熊？
有冇得養晒？

我都係今朝先去揾 480$

好靚呀 好想玩

你禁快有 ，早知問你係邊到買[/quote]
我都係今朝先去揾 480$
[/quote]
好靚呀 好想玩[/quote]
一齊玩

我都係今朝先去揾 480$
[/quote]
好靚呀 好想玩[/quote]
一齊玩[/quote]

禁平 係邊到買？我買貴左好很多

有無人買20週年版迷你果隻
想買一個隻扣背囊

我都係今朝先去揾 480$
[/quote]
好靚呀 好想玩[/quote]
一齊玩[/quote]
驚自己3分鐘熱度

我都係三分鐘熱度
彩色幾得意先買黎玩下 玩厭掉俾表妹玩
我係淘寶揾返黎

進化左大個囡左就轉左獨立房

早知我都淘寶，我開頭怕佢無，點知你又平過我快過我

唔知點先再變大

攻略未到，機又未到，答唔到你

變左右邊既bb

想問而家仲有邊到有得賣sanrio個部

以前有三部 瘋狂結婚交配生仔

嘩 我有粉紅色個部

巴打 想知你係邊度買

笑撚咗

琴日入手左部復刻版，但已經唔記得哂點玩，過左成晚佢都未進化，到底點解

邊一代 有冇相睇下
冇噤過啲制？

頂原來仲有討論緊
20週年mix真係解曬場境就冇乜玩
反而舊版玩得耐啲

入左右上角果隻 好似冇得同佢玩遊戲，剩係識食，仲要宜家仲成粒波波咁唔識大，好驚佢真係得個樣咩都冇得玩

冇玩過最舊呢款
如果冇加入新遊戲，咁1996呢隻復刻版就好似得兩個遊戲，估左右同估數字

可能隻tamagotchi未夠大，玩唔到遊戲住

想買可以去邊買？

邊款先
舊黑白機市面好難搵下，舊玩具文具店都已經冇乜咁
好似上面1996復刻版有啲玩具店見過，有啲ig fb專業都有賣
要搵嘅Ebay淘寶會有，但有啲價錢唔平

我果部係奇趣天地買，$148

上行左二

想問下恐龍有無復刻？

仲打算入手tim 溝下啲仔女唔好玩咩？

其實隻隻都一樣玩法，都係養大佢，不過新個的有得開下場景，生個仔又會唔同樣，叫做多的玩法，有得連下機，我個人就買左兩部mix 20周年

有無復刻版既進化圖？
養到成舊飯團咁
係咁最後形態黎

呢到有，睇翻p1日本嗰邊角

仲有張:

好耐冇玩 依家淨係喂野食 係咪得個樣

Mix 其中兩個場景要同三部機連機先有，如果無就只有六個場景

開個他媽哥池聚會連機

仲等緊部Sanrio到貨
其實有無需要淘本攻略
定等佢出Sanrio 版攻略？

我淘晒兩本攻略，玩之前睇晒，黑白個本，主要係將部機嘅日文全部變曬中文比你睇，似係中文說明書，彩色個本就真係攻略少少，估的咩變邊隻，的道具賣幾多錢個的，睇完一次，再玩多幾次都記熟晒啲制，放低左

同求 480好抵

同求+1 搵左好多地方都冇 SOGO只係比訂左個啲

奇趣都有 5xx

都估到奇趣賣5XX 佢啲野定價高過出面

奇趣我問左7間都無貨，
最後一間有兩隻我買左了。。。550

完全就係一隻毒撚，樓主麻煩唔好哩響部機入面ＯＫ？

細個屋企人唔比買
好想買返部返黎玩 但sanrio無出xo

好彩有朋友下個月去日本 希望佢幫我搵到

LazyCrew Store
我喺依間買 $498
不過佢都爆晒訂......

你試下上IG搵#他媽哥池
逐間問下價,睇下有無500樓下

全部都500up
如果依水買唔到 下水熱潮過左未必有人買
生唔到仔

頭先去搵過有488 6/5截單 5月中先有
但我唔想等

油頭毒撚笑撚死

邊間呀？但日本好多都斷
唔知佢地啲代購係咪會買到

好想買啊

仲未見到布甸狗

有四隻要第二代先見到

我連結婚都唔識

依家玩到第二代

但奇怪既事發生啦

點解個衰仔咁似肉桂狗既

明明係第一代+雷神
點解會咁嫁

唔通.....

本攻略寫佢會隔代遺傳，不過中間佢有無做的咩，我唔知 ，我呢架先一代目

第二代黎咋

好想買，依家邊到仲有

BB出細啦
全家幅

大個左D
老豆: 呢個我個仔黎架？ 唔似樣既
仔: 我去搵親生老豆啦

搵代購 我搵曬冇現貨

我仲有一隻現貨多，有意可以pm

hw much?

邊部？

我一早訂左隻 本身好期待 因為細個唔識玩
但宜家都覺得好難 我想問係咪要bb時care得好先會有靚既他媽哥池 養過兩次都係隻忍者

我果隻係M!x sanrio黎
買番黎550未玩過
歡迎Pm.

呀…呢到係咪無pm
TG: jy511

又有新，係日本限定

可愛

同little twin stars mix 會令你萬刧不復

食雪糕太多，變咗粉紅色，本身黃色

關食野事架

係丫，某的野食左5次就會變色，不過要食的咩就真係要試，如果係正餐個的，好似大部分話就算飽左都食到，通常個的野食都係得一種色，不過其實我都係上網睇，咩色食咩因爲mix有太多版本，所以有的場景的餐廳唔同，有的我地無，有個係食完棉花糖會變白色，不過我地就無個個場景個餐廳，不過我估我地都有其他野會食完變白色，不過唔知係咩

巴打身為男人都玩sanrio他媽哥池

https://img.eservicet/upload/2017/05/05/213134_3870d298b242ce9b44325719cb5109c7.jpg[/img]

食雪糕太多，變咗粉紅色，本身黃色[/quote]
關食野事架[/quote]

係丫，某的野食左5次就會變色，不過要食的咩就真係要試，如果係正餐個的，好似大部分話就算飽左都食到，通常個的野食都係得一種色，不過其實我都係上網睇，咩色食咩因爲mix有太多版本，所以有的場景的餐廳唔同，有的我地無，有個係食完棉花糖會變白色，不過我地就無個個場景個餐廳，不過我估我地都有其他野會食完變白色，不過唔知係咩[/quote]
巴打身為男人都玩sanrio他媽哥池[/quote]

同女朋友一人一隻

我第一代Mix左twin star
而家二，三，四代都係藍血人。。。

同little twin stars mix 會令你萬刧不復 [/quote]
我第一代Mix左twin star
而家二，三，四代都係藍血人。。。

食野食到佢變第二種顏色囉

終於訂到隻他媽哥池

我第一代Mix左twin star
而家二，三，四代都係藍血人。。。

食野食到佢變第二種顏色囉[/quote]

巴打 我琴晚買左隻mix返黎，摸到而家連遊戲都唔識點玩 可唔可以教學下 好無助

巴打 我琴晚買左隻mix返黎，摸到而家連遊戲都唔識點玩 可唔可以教學下 好無助[/quote]
自己睇說明書

巴打 我琴晚買左隻mix返黎，摸到而家連遊戲都唔識點玩 可唔可以教學下 好無助[/quote]

你想我教的咩？好難全部都講晒，不如有咩唔明問我，我仲易答你，如果係開場景個的，你可以上google 打拓麻歌子去搵，不係大陸網多

你想我教的咩？好難全部都講晒，不如有咩唔明問我，我仲易答你，如果係開場景個的，你可以上google 打拓麻歌子去搵，不係大陸網多[/quote]

呢隻，禁咩制都唔係 點樣玩

笑撚左

呢隻，禁咩制都唔係 點樣玩[/quote]

呢個唔係我個隻版本，我無呢個game，所以真係幫唔到你，不過我都幾肯定呢到有

因為我見有人講過，不同你可能要搵一搵，你睇張相如果個樣係一樣就係，因為唔同人玩唔同版本

呢個唔係我個隻版本，我無呢個game，所以真係幫唔到你，不過我都幾肯定呢到有拓麻歌子&ie=utf-8&pn=0&

因為我見有人講過，不同你可能要搵一搵，你睇張相如果個樣係一樣就係，因為唔同人玩唔同版本[/quote]

唔該巴打

唔該巴打[/quote]
我sanrio版無呢隻game,幫你唔到

我同個fd都一人買左一隻sanrio mix版
到時係唔係可以兩個人一齊聯機？咁我同個fd果隻如果咁岩一男一女咪可以生仔？

唔該巴打[/quote]
呢到有

The star catch game is pretty simple. Stars and UFOs will fall from the sky.
You will want to catch the stars, but avoid the space ships.
Wait until your tama places its basket just below a star, and it prompts you to hit a button.
Do not hit the button if your tama tries to catch a UFO. Successfully catch 10 stars and no UFOs to get a perfect score.

Btw Spacy ver呢隻幾靚

可以聯機的
一男一女，好似好感度高嗰陣就可以求婚，之後生仔

我地本來想一個買隻sanrio，一個買隻20th ver
點知個店員話d special 人物會無得聯機生仔，所以最終買左兩隻sanrio

呢度有巴打有週年同sanrio mix。可以請佢試下

Btw
遲啲如果得你同個fd玩。其中一個可能要reset二次去幫另一方解場所 (如果你地冇其他mix機)

無呀，就係得呢兩部
我買得太遲，如果早幾日買左，o係日本果時就可以去station度download xo仔

另外香港邊度有配件買？

仲有冇人玩緊4u 個nfc好似已經停左

係咪dl唔到熊本熊

死撚左

Nfc應該仲用到。只係冇更新..(?
(冇玩過4u,但見淘寶啲人都仲可以幫你dl曬啲野)

想買隻玩下，想問係唔係一定要同另一部機聯機先可以結婚生仔？

同埋巴絲會唔會玩幾日就玩厭

Between 肉桂狗好可愛

唔係
單機可以同機入面嘅人物結婚生仔

會唔會玩幾日就厭。。好難答 因人而異囉
我mix玩左一個月左右就收左皮

謝巴打資料 諗緊買唔買部玩下
其實我未玩過

mix有冇類似既野？

冇nfc的
暫時4u/+獨有，要有android機先做到個NFC 。iPhone nfc好似唔work

要download嘅功能應該得你講嘅去日本station download
Mix可以聯動(。。？唔知用咩字)pc去玩遊戲賺錢

我見你話有人可以幫4u dl哂d野
我想八下mix有冇姐～
因為7／8月一定唔會去日本，暫時最快係黎緊9月先再去
無理由因為隻蛋走去6月飛一轉架嘛haha

玉桂狗係邊個場景可以撞到

最後個個

基本上sanrio land多d去就會撞到kitty，布丁，蛋同埋玉桂

玉桂狗

唔該曬 原來佢未成年仲未開 另外仲想問下 有冇變色個攻略sanrio版

依家我覺得佢大到好慢 好想快啲結婚生仔

上網睇大部份都唔係sanrio版，我搵到的又試左的，最想變白色，其他版本可以食棉花糖，不過我地無

我淨係知花花茶可以變粉紅色
其他色未知食咩可以變

香蕉變黃色，雪糕變粉紅色，忍者村個飛鏢蛋糕變灰

餐廳有杯白色面層藍色底層既野會變藍色

如果有人玩厭 sanrio版, 想300hkd收多隻

或者有冇人會想連機

有意tg

補充一下:花花茶係變淺粉紅同雪糕個隻色唔同
雪糕深粉紅黎

如果有人玩厭又唔想hold著，250-300放比我

想收一隻mix or sanrio版 玩下

有無人收機

邊部?放幾錢?

二手 350$

已經賣左

終於可以溝玉桂狗
聽講日本賣到斷曬貨 唔知真定假

個代購都係禁講

岩岩係instagram 見到$540現貨
諗住送比囡囡做生日禮物

我有朋友去買 行左好多間都買唔到 要去到山卡啦先買到

返哂貨啦，之前可能係。
我買果時（51gw果排）一街都係貨

唔咁講，點樣開5百幾6百呢個價？

你朋友去邊度買？間間yodobashi都有貨bor

佢買個時已經係半個月前 唔知係咪個時第一派比人掃曬

咁岩，我成個51gw都o係日本，都係果後時間買

依家應該返曬貨 見好多代購都有貨

點解佢會變左鬼仔

死左 重練吧

咁我養過啦

死左了 唔理一日都足以至命

養鬼仔

推番先, 想連3部機開海洋場景

附全家幅

最離奇既事發生左

痴撚線

布丁狗第三階段係依個樣
第四就正常返

我想問點先搵到布丁狗

最尾個場景就係

終於買到手但唔夠膽帶出街玩

lm

幾得意

忍唔住係carousell 520$ 入左手

咩事呀 佢個樣

我仲未同布甸狗交配

好想同布甸狗瘋狂交配

邊度買到sanrio？幾錢？

係carousell 有好多，around 520~550

搵代購買 連運費500蚊 都okay

小弟第一次玩
請問Tamagotchi要唔要關機？
買左電芯 會唔會好快無電 之後死左

我覺得都幾貴
開頭400 左右
而家要差唔多600

睇下你點玩，佢好似十五秒就會無左畫面，的電如果你係禁玩小遊戲，佢大約十二日到十五日，無電佢會有個畫面係好明顯，個時你會咩都㩒唔到，個個時候就要換電，換完電會重新開機，之後記得簡等一個，個個係繼續，第二個係重新開始

冇拎去日本， 唔係d鋪頭好似有得過xo

電子垃圾

感謝巴打

仲有無得賣??

街鋪真係唔知。可以google下 "Dinkie"
淘寶都有。不過成600-1000一部

同所有Sanrio角色扑野

Sally亂入

我隻寵物死左，想問點樣可以重新養一隻？
個畫面一直停係鬼魂個度

部機後邊，中間右邊有個位係重置，好細粒掣

布甸狗家族

原來連登有同好

嚟緊打算娶人魚

左同右掣一齊按

我都係鍾意20th mix角色 依家買有冇平

我見到都要500幾
我都想買

淘寶我見4xx 但都好貴

因為佢原價都唔平 日本都賣6千幾yen
同埋日本都缺貨

如果去日本自己買， 仲有得退稅
唔去日本， 5百差唔多， 水腳連郵費

今朝搭的士唔小心漏低左隻蛋
搵得返都應該死左

搵得番都好啦

今日sanrio 版到左手，但唔係好識玩
佢好似病樣但食藥又唔得，係咪有攻略

喂飽佢就得

點解我入GP電
玩左兩日就無電……？！
有巴打話可以玩10幾日

Wa 畫質靚左好多

笑左

要餵佢同埋要陪玩, 應該係肚餓同唔開心

我可以玩一星期左右喎~~ 10 幾日就難啲~~~

會唔會係成日打開畫面同佢玩/睇?

油頭毒撚

我四月尾買，到依家都係換左一次電，除非你一直開著，佢七點至五點可以放係托兒所或者老豆屋企，可以唔洗理佢

原來果個係托兒所

通常玩到隻野幾歲
我一玩到4歲， 就結婚交配

有冇巴絲 出嚟連線開場景？

玩悶左sanrio 放350有冇人要

想問有冇人知Sanrio同20週年係咪可以連機？
佢地好多場唔同 唔知單機解唔解到
想同條仔一人一部玩 但買2部一樣好on9

想要

想要，tg mmmmac

pmed

你留tg?睇下另一位巴打要唔要先

佢唔要, 如果你要可以add

推下 冇人收

黎緊去日本，想買隻sanrio版，唔知邊到有得買 有冇巴打知

可能物似主人形

yodabashi, biccam果D可能有,
百貨公司玩具部都會有

thxx 巴打 好驚搵唔到

放sanrio 350hkd
玩悶左唔想玩

推下 冇人收

冇人玩

有無群

買左隻 sanrio, 好似好難玩

有冇巴絲可以約出嚟連機？
我部mix仲有兩個場景要連機先開到